想屋企人無咁擔心，可以點？

最近先講比屋企人知散咗
佢好似一早知，但係我感覺到佢好擔心
因為唔係一齊住，點先令佢無咁擔心？

唔係一齊住就多D返去見
見到面就擔心小D

佢其實都係擔心你唔開心
但你事實上仲有冇因為散左好唔開心先？

除左去見呢？
我已經做到好似平時咁
同佢講左我無事
但好似無用

知佢擔心，話無就呃人
但係已經表現得同平時差唔多

其實都唔洗太放上心就得
因為佢都係擔心你
如果調轉你又好擔心佢既
咁又有d無謂
如果你心情好左既
佢遲早都會無咩事

因為佢成年無野做，
知佢情緒同精精都唔好
仲要擔心我。

不過如果佢狀態咁差的話
減少同佢講起你分手d野囉
盡量同佢傾下你有咩開心既野
已經幫左佢好多

好似真係好小小，
但係要揾野，
可以講到好開心咁，好辛苦
不過好多謝你